{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 화양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ドアを閉めて退室する際には退室チェックをしてください。 11時から16時までは宿の掃除時間なので、決められた時間を必ず守らなければなりません。 追加の人数を含め、すべての人数は定められた最大人数を超えることはできず、客室の予約状況はリアルタイムで更新されない場合があります。 また、客室利用の際、他のご利用のお客様に迷惑をかけないよう、清潔な状態を維持する必要があります。 豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止となりますので、必ず指定された場所をご利用ください。 生ゴミは分別していただき、使用したキッチン器具は洗浄もしてください。 未成年者の場合、保護者と一緒に同行しないと宿泊が不可能で、退勤時間は18:00です。 ペットは入室を許可しませんし、予約確定の可否を必ず確認してください。 予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、キャンセル時には払い戻し手数料が発生することがあります。 付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、予約前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室する際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室する際にはドアを閉めて退室チェックをしてください。"
        },
        {
            "question": "掃除の時間帯はいつですか？",
            "answer": "掃除の時間帯は11時から16時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "宿の予約状況はリアルタイムで更新されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "宿の利用時には他のお客様に迷惑をかけないよう、清潔な状態を維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止となりますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "生ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "生ゴミは分別していただき、使用したキッチン器具は洗浄もしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者と一緒に同行しないと宿泊が不可能です。退勤時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室を許可しません。予約確定の可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセル時の手続きはどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、キャンセル時には払い戻し手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 506
    }
}